如果你廳日重去番工

你咪撚同我講你係香港人
香港冇你呢啲自己人

立即罷工到各區現場幫手

入去retweet like reply
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

聽日唔出枉為人

呢家都要去幫看

有bno唔洗理香港喇

推

行動po，大家齊齊做多樣

唔扮番工出面咪全部藍絲，負責擋路手足咪孤立無援

8月11 第二日都數十萬人去機場

聽日我要見到呢個數字嘅人出嚟

召集幾萬打工仔七點到各區地鐵巴士站幫手罷！

又係你條垃圾

我要扮工！

佢波台狗黎

咩野啊？

我同香港人講野你入黎做咩？